【轉自絕食者tg】陳伯同咁多位絕食者有嘢啊

見條片post左一個晏就但都係唔係好多view
雖然佢地呼籲既對象唔係年輕人 希望各位巴絲可以幫手傳出去比長輩們
真係好多謝一班咁明白事理又願意守護年輕人既長輩

【守護孩子，齊來抗爭】行動

75媽媽集會、714陳伯到沙田前線行動守護、715絕食同行苦行禮賓、717銀髮族遊行，顯示抗爭正凝聚各年齡各界別人士，一齊對準政權出發。呼籲你721繼續出泥聲援，遊行完勿散，到金鐘海富共商對策，於當晚如何守護年青人，繼續抗爭！

日期：7月21日(日)
時間：遊行完(約晚上6至7時，到時決定，有人會在場的簡介)
集合地點：海富絕食站(金鐘a出口)
特別邀請參與對象：媽媽、銀髮族、傷健人士、神職人員、社工、律師
內容：共商方法，然後行動
*參加者請穿白衫

有片

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
入黎睇清香港局勢

點評時下局勢

推

自推

push

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

要貼連儂牆先reach到其他人呀

銀髮族文宣 大家聽日齊齊貼

係都你去先 垃圾5毛

721金鐘見

推啊 好似開錯台